送給gay 佬嘅五大訴求

1. 唔好gay我
2.唔好搞我後面
3.下次搭黨鐵要拍綠卡or跳閘
4.唔好爆我AC
5.係下面comment

五大訴求 缺一不可
做到曬嘅話可以考慮915陪你出

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

？

真gay 佬出現

有冇對女神四大要求

邊個女神先

不了

咁你撤回你個方案啦